覺唔覺最近黑警瘋狂抄牌 其實係借抄牌之名

大家有無發覺黑警最近瘋狂抄牌
一架車落地搵幾隻藍衫輔警求其揀幾架車黎抄
你係做野就抄哂成條街
先前就醫護罷工 係PWH出面條長龍側邊抄幾架
早兩日就厚福街趕車走 企係度等啲錶位一過鐘就抄
唔會留手

其實我覺得就係唔敢行咇
落車抄幾架就走

借抄牌之名
以__為實

可以係為左睇下黃店幾撚多人排
又唔夠膽郁手
大家點睇

一早全部轉哂做便衣行咇啦

利申：方便揀野做

今日俾人抄咗兩張 分別係10am同1pm
使唔使密到咁

係瘋狂抄 見到唔留手係咁抄 食屎狗

都痴撚線，手足上庭聲援，十幾個防暴包住門口抄牌

傻系樓主 你地違泊就收撚皮啦 停車場錢都無學人渣車

利申偽進黑警死全家

泊邊度？

所以佢地借抄牌之名其實係想監視我地

做嘢又屌 唔做嘢又屌